垃圾科Hd 出黎想讀地盤管工 有無咩方法？

讀完個垃圾hd工程科 光學
想問下有咩出路？
而家做緊裝修
想做下地盤管工之類
各巴打仲有無好路數指點下細佬！？

去勞工處搵份雜工做

唔好害人啦

你做雜工比人管就得